你哋喺譚仔會食乜嘢湯底咩辣度

我先 酸辣

唔辣

清湯/茄湯？

茄湯大辣

茄湯十小辣

大辣到底有幾辣

酸辣
辣度就睇天氣

麻辣/三哥酸辣
大辣